用這一次練習麻木扮分離

無需要快樂，反正你一早枯死

鐘鐘 做咩樹呀 我哋嗰幾條仔 或者約多幾嗰 出嚟食飯？
其他約極都約唔到嗰啲放棄

好呀
快約

邊幾嗰
我 你 車頭 紙 白龍？

詩狗囉

巧 仲有無其他係約到

其他真係唔知喎
約十世都唔見人

15/12 晚 如何？

要問下佢地

我問吧？

Mk

收皮啦你

食夜晚

好波

得你係

支持

係

大家13/12得唔得

23打後我都唔得
之前既話夜晚基本上都ok

@車頭 @紙 @白蟲

仲有無其他

我無咗詩狗tg

詩狗未應機

13/12 我 鐘 ok

食乜？

好問題
有咩提議

打邊爐

睇埋其他人先

詩狗表示考試 不了

13/12 ok?

Me ok

入黎睇小圈仔的

你哋得 我都可能得

ok

我得 收幾

掂 差詩狗 你哋搵唔搵到佢

佢考試不了

一條女都無 ？

你搵ok?

你搵啦 我依家少碌連登

我玩開自閉

咁唔使 想食木

白龍表示想打邊爐

巧！ 禾都想打bino好耐

邊度食？

旺角？ 有好幾間都出名的

我ok ar

小2